ellesse錶一問

想問呢隻牌子千幾蚊既錶抵唔抵買
幾鍾意佢啲款

um.... 我之前買左隻，但用左一個月都冇，計時條針唔知點解歪左

係咪跌過
貴既戴唔起 平既得佢個款岩

冇跌過，有撞過，我認為唔算撞得好勁，我果隻好似1600 1700左右，你可以買下既，我整反之後到而家個兩個月都暫時冇事

窮撚表示用緊 用左2年都唔錯 網球牌子平平地算係咁

快成點

5仔同5號野戰有乜分別